{
  "A new update is available: v{version}": "发现新版本: v{version}",
  "A record of important security events and vault changes.": "重要安全事件和保险库更改的记录。",
  "About": "关于",
  "Accepted formats: .psec or .json backup files.": "支持的格式：.psec 或 .json 备份文件。",
  "Access Local Logs": "访问本地日志",
  "Access application log files": "访问应用日志文件",
  "Access control": "访问控制",
  "Action completed": "操作已完成",
  "Actions & monitoring": "操作与监控",
  "Activity Log": "活动日志",
  "Add extra layers of protection to vault access.": "为保险库访问增加额外保护层。",
  "Adds capital letters to the character pool.": "将大写字母添加到字符池中。",
  "Adds lowercase letters to the character pool.": "将小写字母添加到字符池中。",
  "Adds numeric characters to the password.": "在密码中添加数字字符。",
  "Adds punctuation and symbol characters.": "添加标点符号和特殊字符。",
  "Adjust key-derivation hardness to balance security with unlock speed.": "调整密钥派生强度以平衡安全性与解锁速度。",
  "Adjust the Argon2id parameters used when deriving the vault encryption key.": "调整派生保险库加密密钥时使用的 Argon2id 参数。",
  "Advanced": "高级",
  "Advanced options": "高级选项",
  "Alert when passwords repeat across vault entries.": "当保险库条目中出现重复密码时发出警告。",
  "Allocate hardened memory regions for sensitive operations.": "为敏感操作分配硬化内存区域。",
  "Allow fingerprint or face recognition to unlock the vault.": "允许使用指纹或面部识别解锁保险库。",
  "Allow once (ask each time)": "允许一次（每次询问）",
  "Alternate vowels and consonants for readability.": "交替使用元音和辅音以提高可读性。",
  "Always allow (remember choice)": "始终允许（记住选择）",
  "App Language": "应用语言",
  "Appearance": "外观",
  "Application Information": "应用信息",
  "Apply Changes": "应用更改",
  "Apply additional safeguards to keep sensitive data in memory protected.": "应用额外的保护措施以保护内存中的敏感数据。",
  "Apply saved preset": "应用保存的预设",
  "Ask for confirmation before auto-filling on each site.": "在每个站点自动填充前要求确认。",
  "Authenticator disabled": "认证器已禁用",
  "Authenticator enabled": "认证器已启用",
  "Auto-lock After Inactivity": "空闲后自动锁定",
  "Auto-lock Controls": "自动锁定控制",
  "Autofill": "自动填充",
  "Automatic backups": "自动备份",
  "Automatic sync": "自动同步",
  "Automatically clear sensitive data from your clipboard after the selected duration.": "在选定时间后自动清除剪贴板中的敏感数据。",
  "Automatically fill login forms in web browsers.": "在 Web 浏览器中自动填充登录表单。",
  "Avoid ambiguous characters": "避免模糊字符",
  "Avoid characters that look alike in some fonts.": "在某些字体中避免看起来相似的字符。",
  "Backup": "备份",
  "Backup file": "备份文件",
  "Backup frequency": "备份频率",
  "Backup now": "立即备份",
  "Backup passphrase": "备份口令",
  "Backups": "备份",
  "Backups stay local to this device.": "备份保留在本地设备上。",
  "Balanced": "平衡",
  "Biometric & Session": "生物识别与会话",
  "Biometric Unlock": "生物识别解锁",
  "Block clipboard history": "阻止剪贴板历史",
  "Breached Passwords": "泄露的密码",
  "Browser Auto-fill": "浏览器自动填充",
  "Build": "构建",
  "Built-in authenticator support.": "内置认证器支持。",
  "Cancel": "取消",
  "Change": "更改",
  "Change Master Password": "更改主密码",
  "Change Password": "更改密码",
  "Changing the master password re-encrypts the vault. The operation may take several minutes for large vaults.": "更改主密码将重新加密保险库。大型保险库的此操作可能需要几分钟时间。",
  "Character options": "字符选项",
  "Check Now": "立即检查",
  "Check for Updates": "检查更新",
  "Check if a newer version is available": "检查是否有新版本可用",
  "Checking for updates...": "正在检查更新...",
  "Checking...": "正在检查...",
  "Choose a preset": "选择预设",
  "Choose file": "选择文件",
  "Choose how Pulsar prompts when copying credentials.": "选择 Pulsar 在复制凭据时的提示方式。",
  "Choose how much information appears on each view.": "选择每个视图中显示的信息量。",
  "Choose the password manager export you would like to import into Pulsar.": "选择要导入到 Pulsar 的密码管理器导出文件。",
  "Clear Local Logs": "清除本地日志",
  "Clear Memory": "清除内存",
  "Clear clipboard now": "立即清空剪贴板",
  "Clipboard": "剪贴板",
  "Clipboard Clear Timeout": "剪贴板清空超时",
  "Clipboard history blocking is not supported on this platform.": "此平台不支持剪贴板历史记录屏蔽。",
  "Clipboard integration": "剪贴板集成",
  "Clipboard integration is currently unavailable.": "剪贴板集成当前不可用。",
  "Codes rotate every 30 seconds. If verification fails, wait for the next code before trying again.": "代码每 30 秒轮换一次。如果验证失败，请在等待下一个代码后重试。",
  "Comfortable": "舒适",
  "Compact": "紧凑",
  "Compact Mode": "紧凑模式",
  "Complexity": "复杂度",
  "Compression": "压缩",
  "Configure Shortcuts": "配置快捷键",
  "Configure basic clipboard functionality.": "配置基础剪贴板功能。",
  "Configure browser auto-fill settings.": "配置浏览器自动填充设置。",
  "Configure cloud providers to replicate backups across devices.": "配置云提供商以便在跨设备复制备份。",
  "Configure global auto-type settings.": "配置全局自动输入设置。",
  "Configure safety checks for autofill.": "配置自动填充安全检查。",
  "Configure {provider}": "配置 {provider}",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Confirm with your master password to proceed.": "使用主密码确认以继续。",
  "Contact Support": "联系支持",
  "Control biometric unlock availability and session persistence.": "控制生物识别解锁可用性和会话持久化。",
  "Copy secret": "复制密钥",
  "Copy setup link": "复制设置链接",
  "Copy the secret if you need to enrol another authenticator or keep an offline backup.": "如果您需要注册另一个身份验证器或保留离线备份，请复制密钥。",
  "Core Integration": "核心集成",
  "Create backups at regular intervals based on your chosen schedule.": "根据你选择的时间表定期创建备份。",
  "Create manual backup": "创建手动备份",
  "Create manual backup?": "创建手动备份？",
  "Create vault": "创建保险库",
  "Cross-reference vault items against known breach databases.": "将保险库条目与已知的泄露数据库进行对比。",
  "Current Password": "当前密码",
  "Current status": "当前状态",
  "Custom interval": "自定义间隔",
  "Customise the application look and spacing.": "自定义应用外观和间距。",
  "Customize shortcuts for frequently used actions.": "为常用操作自定义快捷键。",
  "Daily (Default)": "每日（默认）",
  "Dark": "深色",
  "Default Vault on Startup": "启动时默认保险库",
  "Default View on Open": "打开时默认视图",
  "Define when the vault should automatically lock itself.": "定义保险库自动锁定时间。",
  "Delay before locking after minimize or suspend.": "最小化或挂起后延迟锁定的时间。",
  "Dense": "密集",
  "Description": "描述",
  "Destructive Actions": "破坏性操作",
  "Diagnostic Tools": "诊断工具",
  "Diagnostics upload is not yet implemented": "诊断上传功能尚未实现",
  "Disable clipboard export when Pulsar is locked.": "当 Pulsar 锁定时禁用剪贴板导出。",
  "Display name": "显示名称",
  "Documentation & Support": "文档与支持",
  "Dot (.)": "点 (.)",
  "Duplicate entries": "重复条目",
  "Edit Preset": "编辑预设",
  "Edit Rule": "编辑规则",
  "Enable Auto-fill for Browsers": "启用浏览器自动填充",
  "Enable Global Auto-type": "启用全局自动输入",
  "Enable automatic clipboard functionality.": "启用自动剪贴板功能。",
  "Encrypted": "已加密",
  "Encrypted export": "加密导出",
  "Encrypted vaults": "已加密的保险库",
  "Enter 6-digit code": "输入 6 位代码",
  "Enter a passphrase for the export file": "输入导出文件口令",
  "Enter current password": "输入当前密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Enter the confirmation phrase to enable vault wiping.": "输入确认短语以启用保险库清除。",
  "Enter the passphrase for the backup": "输入备份口令",
  "Enter the passphrase that protects your backup.": "请输入保护备份的口令。",
  "Entropy": "熵",
  "Exclude characters like i, l, O, and 0.": "排除类似 i, l, O 和 0 的字符。",
  "Exclude similar": "排除相似字符",
  "Exclude visually similar characters": "排除视觉相似的字符",
  "Execute advanced maintenance and security tasks.": "执行高级维护和安全任务。",
  "Export": "导出",
  "Export backup": "导出备份",
  "Export encrypted": "导出加密",
  "Export encrypted data?": "导出加密数据？",
  "Export options": "导出选项",
  "Export plaintext": "导出明文",
  "Export plaintext data?": "导出明文数据？",
  "Export your vault in encrypted form. Keep the generated file secure.": "以加密形式导出保险库。请妥善保管生成的文件。",
  "External Breach Check": "外部泄露检查",
  "Failed to check for updates": "检查更新失败",
  "Failed to create vault.": "创建保险库失败。",
  "Failed to import vault.": "导入保险库失败。",
  "Failed to install update": "更新安装失败",
  "Failed to open link": "无法打开链接",
  "Failed to open logs folder": "无法打开日志文件夹",
  "Failed to open the file picker. Please try again.": "无法打开文件选择器。请重试。",
  "Failed to restore vault.": "恢复保险库失败。",
  "Failed to run backup.": "运行备份失败。",
  "Failed to wipe vault": "清除保险库失败",
  "Fast": "快速",
  "Find helpful resources and get in touch.": "查找有用资源并联系我们。",
  "Fine-tune clipboard safety and permissions.": "微调剪贴板安全和权限。",
  "Fine-tune privacy and diagnostic data handling.": "微调隐私和诊断数据处理。",
  "Font Size": "字体大小",
  "General": "常规",
  "General Settings": "常规设置",
  "Generate Secret": "生成密钥",
  "Generate a secret to require an authenticator token when unlocking the vault.": "生成密钥以在解锁保险库时要求身份验证器令牌。",
  "Generate another secret": "生成另一个密钥",
  "Generate encrypted or plaintext exports of your vault.": "生成保险库的加密或明文导出。",
  "Generate new": "重新生成",
  "Generate strong and secure passwords on demand.": "按需生成强且安全的密码。",
  "Generate strong and secure passwords or passphrases.": "按需生成强且安全的密码或助记词。",
  "Generated passphrase": "生成的助记词",
  "Generated password": "生成的密码",
  "Generator": "生成器",
  "Global Auto-type": "全局自动输入",
  "Good": "良好",
  "Help us identify and fix issues faster": "帮助我们更快地识别并修复问题",
  "Hide audit log": "隐藏审计日志",
  "Hide current password": "隐藏当前密码",
  "High Contrast": "高对比度",
  "Hyphen (-)": "连字符 (-)",
  "Import": "导入",
  "Import backup": "导入备份",
  "Import data": "导入数据",
  "Import passwords": "导入密码",
  "Import vault": "导入保险库",
  "Include digits (0-9)": "包含数字 (0-9)",
  "Include lowercase (a-z)": "包含小写字母 (a-z)",
  "Include symbols (!@#$)": "包含符号 (!@#$)",
  "Include uppercase (A-Z)": "包含大写字母 (A-Z)",
  "Increase contrast for improved readability.": "增加对比度以提高可读性。",
  "Increasing these parameters strengthens security but also slows down authentication.": "增加这些参数会加强安全性，但也会减慢身份验证速度。",
  "Install": "安装",
  "Integrity Check": "完整性检查",
  "Invalid current password": "当前密码无效",
  "KDF Tuning (Argon2id)": "KDF 调优（Argon2id）",
  "Keep cloud copy in sync automatically.": "自动保持云端副本同步。",
  "Key Derivation": "密钥派生",
  "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
  "Known compromised credentials.": "已知已泄露的凭据。",
  "Last modified": "最后修改",
  "License": "许可证",
  "Light": "浅色",
  "Loading devices…": "正在加载设备…",
  "Loading key derivation parameters…": "正在加载密钥派生参数…",
  "Loading vaults…": "正在加载保险库…",
  "Local Reuse Detection": "本地复用检测",
  "Local activity log (not synced)": "本地活动日志（不同步）",
  "Lock Grace Period": "锁定宽限期",
  "Lock Memory Pages": "锁定内存页",
  "Lock on Minimise": "最小化时锁定",
  "Lock on Suspend": "挂起时锁定",
  "Lock the vault automatically after the selected idle period.": "在选定的空闲时间后自动锁定保险库。",
  "Lock the vault when the window is minimised.": "窗口最小化时锁定保险库。",
  "Lock whenever the system sleeps or hibernates.": "系统睡眠或休眠时锁定。",
  "Maintain site-specific password requirements.": "维护特定站点的密码要求。",
  "Make sure you have a text field selected before testing.": "在测试前请确保已选择一个文本框。",
  "Manage and reuse your favourite password configurations.": "管理并重用您喜爱的密码配置。",
  "Manage automated and on-demand backups for your vault.": "管理保险库的自动和按需备份。",
  "Manage default language, startup behaviour, and layout.": "管理默认语言、启动行为和布局。",
  "Manage the master password and key derivation policy.": "管理主密码和密钥派生策略。",
  "Manual controls and local activity tracking.": "手动控制和本地活动追踪。",
  "Manual sync": "手动同步",
  "Master Password": "主密码",
  "Master Password & Encryption": "主密码与加密",
  "Memory (MiB)": "内存 (MiB)",
  "Memory Cost (MB)": "内存成本（MB）",
  "Memory Hardening": "内存强化",
  "Minimise animations and motion effects.": "最小化动画和动效。",
  "More": "更多",
  "Multiple items share the same password.": "多个项目共享相同的密码。",
  "New Password": "新密码",
  "No activity recorded yet.": "尚未记录任何活动。",
  "No breached passwords detected.": "未检测到泄露密码。",
  "No devices have been paired yet.": "尚未配对任何设备。",
  "No languages found": "未找到语言",
  "No local secret available": "没有本地密钥",
  "No password reuse detected.": "未检测到密码重复使用。",
  "No presets available yet.": "暂无可用预设。",
  "No saved presets yet. Configure the generator and save your first preset.": "暂无保存的预设。请配置生成器并保存您的第一个预设。",
  "No site rule templates configured yet.": "尚未配置站点规则模板。",
  "No weak passwords detected.": "未检测到弱密码。",
  "Not encrypted": "未加密",
  "Notifications": "通知",
  "Number of backup versions to keep on disk.": "磁盘上保留的备份版本数量。",
  "Only allow on unlocked session": "仅在解锁会话允许",
  "Only use on trusted devices. Sensitive data remains unprotected.": "仅在受信任的设备上使用。敏感数据将不受保护。",
  "Open": "打开",
  "Open Logs Folder": "打开日志文件夹",
  "Open menu": "打开菜单",
  "Page Density": "页面密度",
  "Pair New Device": "配对新设备",
  "Paired Devices": "已配对设备",
  "Parallelism": "并行度",
  "Parallelism (threads)": "并行度（线程）",
  "Paranoid": "偏执",
  "Passphrase": "助记词",
  "Passphrases use random words to create secure but memorable secrets.": "助记词使用随机单词来创建安全且易于记忆的密钥。",
  "Password": "密码",
  "Password Generator": "密码生成器",
  "Password length": "密码长度",
  "Password strength": "密码强度",
  "Passwords with low security score.": "安全分较低的密码。",
  "Per-item clipboard permissions": "按项目剪贴板权限",
  "Personalize key combinations to match your workflow and speed up navigation.": "个性化按键组合以匹配工作流并加快导航。",
  "Plaintext export": "明文导出",
  "Preset Name": "预设名称",
  "Presets": "预设",
  "Prevent sensitive pages from being swapped to disk.": "防止敏感页面被交换到磁盘。",
  "Prevent system clipboard history from storing entries.": "防止系统剪贴板历史记录存储条目。",
  "Privacy Controls": "隐私控制",
  "Pronounceable mode": "可读模式",
  "Protect vault unlocks with a time-based one-time password.": "使用基于时间的一次性密码来保护保险库解锁。",
  "Provide credentials for your {provider} connection.": "提供 {provider} 连接的凭据。",
  "Provide your current master password and enter a new secure password to re-encrypt the vault.": "提供当前主密码并输入新的安全密码以重新加密保险库。",
  "Pulsar is up to date": "Pulsar 已是最新版本",
  "Quick statistics across all vaults.": "所有保险库的快速统计。",
  "Re-key Vault": "重新加密保险库",
  "Recent clipboard activity": "最近剪贴板活动",
  "Reconfigure KDF": "重新配置 KDF",
  "Reconfigure Key Derivation": "重新配置密钥派生",
  "Reduce spacing and padding.": "减少间距和内边距。",
  "Reduced Motion": "减少动效",
  "Regenerate Secret": "重新生成密钥",
  "Remember the unlocked session between restarts.": "在重启之间保留解锁状态。",
  "Require OS-level Unlock for Auto-fill": "自动填充需系统级解锁",
  "Require Per-site Confirmation": "需逐站点确认",
  "Require system authentication before auto-filling.": "自动填充前要求系统身份验证。",
  "Reset": "重置",
  "Reset to defaults": "重置为默认",
  "Restore": "恢复",
  "Retaining": "保留",
  "Retention count": "保留数量",
  "Reused Password Groups": "重复密码组",
  "Reused Passwords": "重复使用的密码",
  "Review devices authorised for biometric or key-based unlock.": "审查获得生物识别或密钥解锁授权的设备。",
  "Revoke All Devices": "撤销所有设备",
  "Rotate encryption keys and re-encrypt stored data.": "轮换加密密钥并重新加密存储的数据。",
  "Rotate the secret to store a copy on this device for backup access.": "轮换密钥以在此设备上存储副本供备份访问。",
  "Runtime": "运行时",
  "Safety Checks": "安全检查",
  "Save": "保存",
  "Save as preset": "保存为预设",
  "Saved presets": "已保存的预设",
  "Scrub sensitive material from memory immediately.": "立即从内存中擦除敏感资料。",
  "Search languages": "搜索语言",
  "Search settings": "搜索设置",
  "Secure": "安全",
  "Secure Memory Allocation": "安全内存分配",
  "Secure RAM Handling": "安全 RAM 处理",
  "Secured with your export passphrase.": "使用导出口令保护。",
  "Security": "安全",
  "Security Actions": "安全操作",
  "Security Whitepaper": "安全白皮书",
  "Security analysis of your stored items.": "对存储项目的安全分析。",
  "Security issues detected. Consider updating shared or short passwords to improve vault integrity.": "检测到安全问题。请考虑更新共享或过短的密码以提高保险库完整性。",
  "Select a Pulsar backup file": "选择 Pulsar 备份文件",
  "Select a previous Pulsar backup and provide its passphrase to restore your vault contents.": "选择之前的 Pulsar 备份并提供其口令以恢复保险库内容。",
  "Select at least one character set to generate a password.": "请选择至少一个字符集以生成密码。",
  "Select duration": "选择时长",
  "Select frequency": "选择频率",
  "Selected vault": "已选择的保险库",
  "Selecting...": "正在选择...",
  "Separator": "分隔符",
  "Session Persistence": "会话持久化",
  "Show current password": "显示当前密码",
  "Simulate Auto-type": "模拟自动输入",
  "Site Rules": "站点规则",
  "Site rule templates": "站点规则模板",
  "Something went wrong": "出现问题",
  "Source Code": "源代码",
  "Space ( )": "空格 ( )",
  "Start import process?": "开始导入流程？",
  "Status": "状态",
  "Step 2 — Confirm a code": "步骤 2 — 确认代码",
  "Store TOTP per entry": "按条目存储 TOTP",
  "Sync": "同步",
  "System": "系统",
  "System (Auto)": "系统（自动）",
  "TOTP (Time-based)": "TOTP（基于时间）",
  "Test Auto-type": "测试自动输入",
  "Test results": "测试结果",
  "Test your auto-type configuration.": "测试你的自动输入配置。",
  "Theme": "主题",
  "Theme & Display": "主题与显示",
  "These operations permanently remove data and cannot be undone.": "这些操作将永久删除数据且无法撤销。",
  "This creates a fresh encrypted backup of your vault using the active settings.": "这将使用当前设置创建保险库的新加密备份。",
  "This device does not have a local copy of the secret. Rotate the secret to capture it again.": "此设备没有密钥的本地副本。请轮换密钥以重新获取。",
  "This passphrase encrypts or decrypts your vault backup. Use the same passphrase you will remember later.": "此口令用于加密或解密你的保险库备份。请务必记住此口令。",
  "Time Cost": "时间成本",
  "Time Cost (iterations)": "时间成本（迭代）",
  "Tools for troubleshooting and support.": "用于疑难解答及支持的工具。",
  "Total items": "总项目数",
  "Trigger cloud sync on demand.": "按需触发云同步。",
  "Turned off": "已关闭",
  "Two-Factor Authentication": "双因素认证",
  "Two-factor authentication": "双重身份验证",
  "Type": "类型",
  "Type passwords automatically using keyboard shortcuts.": "使用快捷键自动输入密码。",
  "UI": "界面",
  "Unable to generate secret": "无法生成密钥",
  "Unable to load status": "无法加载状态",
  "Unable to load vaults.": "无法加载保险库。",
  "Underscore (_)": "下划线 (_)",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown size": "大小未知",
  "Unlocking requires both your master password and an authenticator token.": "解锁需要主密码和身份验证器令牌。",
  "Up to date": "已是最新",
  "Update Available": "有可用更新",
  "Update installed successfully. Please restart the app.": "更新安装成功。请重启应用。",
  "Update the password used to unlock your vault.": "更新用于解锁保险库的密码。",
  "Updating Argon2 parameters will re-encrypt the vault and may take a few moments.": "更新 Argon2 参数将重新加密保险库，可能需要片刻时间。",
  "Upload Diagnostics to Support": "上传诊断信息至支持团队",
  "Use Password": "使用密码",
  "Use hardened allocators for secrets kept in RAM.": "对保存在 RAM 中的机密使用硬化渲染器。",
  "Use preset": "使用预设",
  "Vault": "保险库",
  "Vault Health": "保险库健康状态",
  "Vault created successfully.": "保险库创建成功。",
  "Vault database wiped successfully.": "保险库数据库已成功清除。",
  "Vault imported successfully.": "保险库导入成功。",
  "Vault insights": "保险库概览",
  "Vault management": "保险库管理",
  "Vault name": "保险库名称",
  "Vault restored successfully.": "保险库恢复成功。",
  "Verify & enable": "验证并启用",
  "Verify vault contents for tampering or corruption.": "验证保险库内容的篡改或损坏情况。",
  "Verifying…": "正在验证…",
  "Version": "版本",
  "Version details and update status.": "版本详情和更新状态。",
  "Very strong": "非常强",
  "View": "查看",
  "View audit log": "查看审计日志",
  "WARNING: This exports all vault contents without encryption. Only proceed on trusted devices.": "警告：这将导出所有未加密的保险库内容。仅在受信任设备上执行此操作。",
  "Weak": "弱",
  "Weak Passwords": "弱密码",
  "Weak passwords detected": "检测到弱密码",
  "Weekly": "每周",
  "Wipe Vault Database": "清除保险库数据库",
  "Word count": "单词数量",
  "Words": "单词",
  "Your vault health looks great!": "你的保险库健康状况良好！",
  "and": "和",
  "back": "返回",
  "backupProviderCustomDesc": "为其他提供商提供自定义凭据。",
  "backupProviderDropboxDesc": "将 Dropbox 用作备份目的地。",
  "backupProviderS3Desc": "将备份同步到你的 S3 存储桶。",
  "backupProviderWebdavDesc": "连接到任何兼容 WebDAV 的存储。",
  "bits": "位",
  "copies": "份",
  "createNewVaultCta": "开始",
  "createNewVaultDesc": "从新的安全数据库文件开始。",
  "createNewVaultTitle": "创建新保险库",
  "createVaultDialogTitle": "创建新的 Pulsar 保险库",
  "decryptingBackup": "正在解密备份…",
  "elevatedCopyFailed": "无法以提升权限复制保险库。",
  "failedToLoadVault": "无法加载所选保险库。",
  "fileCheckError": "检查文件时发生错误。",
  "importFailed": "无法导入所选备份。请检查口令后重试。",
  "itemPlural": "项",
  "itemSingular": "项",
  "just now": "刚刚",
  "loginBiometricFailed": "生物识别解锁失败。",
  "loginBiometricPrompt": "解锁你的保险库",
  "loginCapsLockOn": "大写锁定已开启",
  "loginCryptoTagline": "由 Argon2id + XChaCha20-Poly1305 保护",
  "loginHidePassword": "隐藏密码",
  "loginMasterPasswordLabel": "主密码",
  "loginMasterPasswordPlaceholder": "输入主密码",
  "loginOpenAnotherVault": "打开其他保险库",
  "loginShowPassword": "显示密码",
  "loginSubtitle": "使用主密码解锁保险库",
  "loginTitle": "欢迎回来",
  "loginUnknownError": "发生未知错误。",
  "loginUnlock": "解锁",
  "loginUnlockBiometric": "使用生物识别解锁",
  "loginUnlocking": "正在解锁…",
  "migrateCta": "开始导入",
  "migrateDesc": "从备份或其他管理器导入数据。",
  "migrateTitle": "迁移 / 恢复",
  "noBackupFileSelected": "未选择备份文件。",
  "noRecentVaults": "未找到最近的保险库。",
  "openExistingCta": "选择文件",
  "openExistingDesc": "浏览文件以打开已有的 Pulsar 保险库。",
  "openExistingTitle": "打开已有",
  "passphraseRequired": "需要口令以解锁所选备份。",
  "pulsarTipBody": "将保险库文件保存在加密磁盘上以获得最佳安全性。Pulsar 会加密每个项目，但物理安全也很重要。",
  "pulsarTipTitle": "Pulsar 提示",
  "recentlyOpenedTitle": "最近打开",
  "restoringVault": "正在恢复保险库内容…",
  "selectVaultDialogTitle": "选择一个 Pulsar 保险库",
  "selectedRecentNotFound": "所选最近文件无法找到。",
  "settingsGeneralDefaultVaultAria": "选择启动时的默认保管库",
  "settingsGeneralDefaultVaultLabel": "启动时的默认保管库",
  "settingsGeneralDefaultVaultLastUsed": "最近使用的保险库",
  "settingsGeneralDefaultVaultNone": "无",
  "settingsGeneralDefaultViewAll": "所有项目",
  "settingsGeneralDefaultViewAria": "选择打开时的默认视图",
  "settingsGeneralDefaultViewFavorites": "收藏夹",
  "settingsGeneralDefaultViewLabel": "打开时的默认视图",
  "settingsGeneralDefaultViewRecent": "最近项",
  "settingsGeneralDescription": "管理默认语言、启动行为和布局。",
  "settingsGeneralKeyboardBody": "自定义按键组合以匹配你的工作流程并加速导航。",
  "settingsGeneralKeyboardCta": "配置快捷键",
  "settingsGeneralKeyboardDesc": "自定义常用操作的快捷键。",
  "settingsGeneralKeyboardTitle": "键盘快捷键",
  "settingsGeneralLanguageAria": "选择应用语言",
  "settingsGeneralLanguageLabel": "应用语言",
  "settingsGeneralLanguageNoResults": "未找到语言",
  "settingsGeneralLanguageSearchPlaceholder": "搜索语言",
  "settingsGeneralLanguageSystem": "系统（自动）",
  "settingsGeneralSelectOptionFallback": "请选择一个选项",
  "settingsGeneralShowInTrayAria": "切换在系统托盘显示",
  "settingsGeneralShowInTrayDesc": "使应用可从系统托盘访问。",
  "settingsGeneralShowInTrayTitle": "在系统托盘显示",
  "settingsGeneralStartOnBootAria": "切换随系统启动",
  "settingsGeneralStartOnBootDesc": "电脑启动时自动启动。",
  "settingsGeneralStartOnBootTitle": "随系统启动",
  "settingsGeneralTitle": "常规设置",
  "settingsGeneralTotpAria": "切换 TOTP（基于时间）",
  "settingsGeneralTotpDesc": "内置验证器支持。",
  "settingsGeneralTotpTitle": "TOTP（基于时间）",
  "settingsGeneralTwoFactorAria": "切换启用解锁用 2FA",
  "settingsGeneralTwoFactorDesc": "为保管库访问添加额外保护层。",
  "settingsGeneralTwoFactorNote": "在保管库设置页面为各保管库配置覆盖项，以执行不同的要求。",
  "settingsGeneralTwoFactorTitle": "双重身份验证",
  "settingsVaultAutoBackupDesc": "为此保险库安排定期备份。",
  "settingsVaultAutoBackupTitle": "自动备份",
  "settingsVaultBackupFailed": "运行备份失败。",
  "settingsVaultBackupNow": "立即备份",
  "settingsVaultBackupPassphrasePrompt": "输入口令以保护备份",
  "settingsVaultCompressionDesc": "压缩保险库内容以节省磁盘空间。",
  "settingsVaultCompressionTitle": "压缩",
  "settingsVaultCreateAction": "创建保险库",
  "settingsVaultCreateFailed": "创建保险库失败。",
  "settingsVaultCreateSuccess": "保险库创建成功。",
  "settingsVaultDisplayName": "显示名称",
  "settingsVaultEmptyState": "暂无可用保险库。创建或导入一个以开始。",
  "settingsVaultEncrypted": "已加密",
  "settingsVaultExport": "导出",
  "settingsVaultExportConfirmPlaintext": "不加密导出？选择“OK”以导出明文数据，或选择“取消”以保持加密。",
  "settingsVaultExportFailed": "导出保险库失败。",
  "settingsVaultExportPassphrasePrompt": "输入导出文件口令",
  "settingsVaultImportAction": "导入保险库",
  "settingsVaultImportFailed": "导入保险库失败。",
  "settingsVaultImportPassphrasePrompt": "输入备份口令",
  "settingsVaultImportSuccess": "保险库导入成功。",
  "settingsVaultInsightsDesc": "所有保险库的快速统计。",
  "settingsVaultInsightsTitle": "保险库概览",
  "settingsVaultItemsUnavailable": "项目不可用",
  "settingsVaultJustNow": "刚刚",
  "settingsVaultLastModified": "最后修改",
  "settingsVaultLoadError": "无法加载保险库。",
  "settingsVaultLoading": "正在加载保险库…",
  "settingsVaultNamePlaceholder": "保险库名称",
  "settingsVaultNotEncrypted": "未加密",
  "settingsVaultRemoveAria": "移除保险库 {name}",
  "settingsVaultRemoveAriaFallback": "移除保险库",
  "settingsVaultRemoveConfirm": "您确定要从 Pulsar 中移除 {name} 吗？这不会删除保险库文件，但它会从您的最近列表和配置中移除。",
  "settingsVaultRestore": "恢复",
  "settingsVaultRestoreFailed": "恢复保险库失败。",
  "settingsVaultRestorePassphrasePrompt": "输入备份口令以恢复",
  "settingsVaultRestoreSuccess": "保险库恢复成功。",
  "settingsVaultSelectPrompt": "从列表中选择保险库以调整其设置。",
  "settingsVaultSelectedSubtitle": "管理此保险库的元数据与自动化。",
  "settingsVaultSelectedTitle": "已选择的保险库",
  "settingsVaultStatDuplicateEntries": "重复条目",
  "settingsVaultStatEncrypted": "已加密的保险库",
  "settingsVaultStatTotalItems": "总项目数",
  "settingsVaultStatWeakPasswords": "检测到弱密码",
  "settingsVaultStatusAvailable": "可用",
  "settingsVaultStatusLocked": "已锁定",
  "settingsVaultStatusUnlocked": "已解锁",
  "settingsVaultSubtitle": "选择一个保险库以查看并调整其设置。",
  "settingsVaultTitle": "保险库管理",
  "settingsVaultTotpDesc": "允许在此保险库中存储 2FA 密钥。",
  "settingsVaultTotpTitle": "按条目存储 TOTP",
  "settingsVaultUnknown": "未知",
  "settingsVaultUnknownSize": "大小未知",
  "setupConfirmMasterPassword": "确认主密码",
  "setupNewMasterPassword": "新的主密码",
  "setupPasswordFieldsRequired": "请填写两个密码字段。",
  "setupPasswordLocalNote": "该密码仅保存在此设备上。请妥善保存。",
  "setupPasswordMismatch": "两次密码不一致。",
  "setupPasswordTip": "越长越好。混合大小写、数字和符号。",
  "setupSetPassword": "设置密码",
  "setupSetting": "正在设置...",
  "setupStrength": "强度",
  "setupStrengthFair": "一般",
  "setupStrengthNone": "无",
  "setupStrengthStrong": "强",
  "setupStrengthVeryStrong": "非常强",
  "setupStrengthVeryWeak": "非常弱",
  "setupStrengthWeak": "弱",
  "setupSubtitle": "创建强主密码以保护 Pulsar 中的所有机密。",
  "setupTitle": "保护你的保险库",
  "setupUnknownError": "发生未知错误。",
  "statusTitle": "状态",
  "tagPlural": "标签",
  "tagSingular": "标签",
  "totpAriaEnterCode": "输入 TOTP 代码",
  "totpBackupNote": "请备份认证器密钥。如果此设备丢失存储的密钥，你仍需使用认证器应用访问保险库。",
  "totpCodeHint": "每 30 秒自动刷新。",
  "totpCodeLabel": "认证器代码",
  "totpCopyCode": "复制代码",
  "totpCopySuccess": "代码已复制到剪贴板。",
  "totpDigitLabel": "第 {index} 位",
  "totpEnterCodeError": "请输入认证器的 6 位代码。",
  "totpInvalidCodeError": "代码无效或已过期。请等待下一次 30 秒窗口并重试。",
  "totpRefresh": "刷新",
  "totpRefreshIn": "将在 {seconds} 后刷新",
  "totpSecretMissing": "此设备没有登录认证器密钥。请使用已绑定的认证器应用生成代码。",
  "totpSecretStored": "本地密钥已存储",
  "totpSecretUnavailable": "密钥不可用",
  "totpSubtitle": "输入认证器的 6 位代码以完成解锁。",
  "totpTitle": "解锁 Pulsar Pass",
  "totpUnexpectedError": "发生意外错误。请重试。",
  "totpVerifyButton": "验证并继续",
  "totpVerifying": "正在验证…",
  "tryElevatedAccess": "尝试提升权限",
  "vaultFileFilterName": "Pulsar 保险库",
  "vaultRestoredPrefix": "保险库已恢复：",
  "vaultRestoredSuffix": "导入成功。",
  "welcomeSubtitle": "以专业级加密保护你的数字生活。",
  "welcomeTitle": "欢迎使用 Pulsar"
}
